發現香港人好中意捉人發音及外語錯處係咪有精神病?

發現香港人獨有性格，好中意捉人講嘢口音、有冇懶音及鼻音，同埋好中意批評人哋講外語，人哋講得唔係咁好，就提人字虱笑人哋 ! 需知道外語唔係母語，肯講肯學溝通到就已經好好，越講實會有進步。但偏偏香港人，就係好中意捉人錯處，同埋笑人講得唔好，但笑人果個又唔係好先好笑 !

任何人向外國人講英文，講得唔好永遠唔會笑你，而且仲會感激你盡量遷就佢哋添 ! 大家設身處地互換位置諗下，如果香港人去外地，外地人連英文都唔識，但竟然會盡量同你用廣東話溝通，你係咪應該好感激佢，亦都覺得好親切咩?

點解果種人，現實中及網上時，成日不停去捉人發音錯處? 家陣又唔係去考新聞報導員，亦唔係教人最緊要正字喎!

我覺得果陣人好乞人憎，呢類人現實中真係唔少，捉人錯處將自己歡樂，建築喺人哋身上，真係不知所謂 !

香港人英文對比以往日漸差，其中原因就係有呢班人，大家留意下網上留言，尤其 Youtube，好多留言都係刻意去挑剔發音，咁變態嘅?!

以下係近日所見有人刻意挑剔短片：

莫非要講到咁先可以發言 ?

自推